會員佩雷斯主席入一入黎

你出世都算係一個奇蹟
你老母咁肉酸真係望一望都嘔到七彩
唔知邊隻狗咁抵得諗射d狗精落你阿媽塊閪受精生左你隻肉酸25仔出黎

親生仔都鬧肉酸

屌你老母你識條鐵

弱智vs肉酸

廣得好！

垃能圾肉酸仔

迷哥死疤狗我屌穿你菊花

G持你 鬆D!

牙路怨婦

呢次撐佩狗

唔好內訌啦
點反抗王騎軍牙

牙路上次比佩仔打撚到入廠之後
一直懷恨在心

樓主下次有咩搵我大佬 世界情色王

我迷皇迷施丹反佩雷欺

雖然比佢打到仆街
但完全唔關腹肌事

我擅長智取
鬥力量既話請搵世清

唔怪得你有個朵叫皇區智將

屌你老母on9路

建議用武力解決
打場交就會FD返

收皮啦，你一早死撚咗啦

推乜能野--